只想說一句：走到今天 多謝大家的努力

運動能走到今天 實屬不易 知道很多人都為昨晚的事件感到難過 甚至認為運動將逐漸消亡

事實上 14年後 很多人都感到無力 可是自6月開始 我從大家的身上得到許多力量 五大訴求異常清晰 各方用不同方法為我城努力 2個月以來民氣從未消減 比起5年前 我們都大大成長

社會運動 本是就是有高潮亦有低潮 但低谷又如何？我們香港人都不是第一次面對挫敗 也不是第一次面對政府、警察卑劣的手段

失敗與挫折教曉我們學會謙卑 教曉我們羅馬非一日建成 奪不走的是我們的良知和對公義的追求

一起摸著石頭過河 我們都要勇敢的努力下去❤️

大家加油！

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

忘了說 818見！

真心想問 有鬼又如何？我們才不會中共分化！

大家繼續團結！
一齊進化
呢場仗係好難打
會繼續有考驗同挑戰
我地更加要繼續齊心
情理兼備（情同理缺一不可）
努力行落去！

We connect!!

推 我無野講